捉到鬼又點？你敢打狗咩？

捉鬼，捉錯手足就影響士氣
好喇 真係捉到狗，咁又點？
你敢打狗咩？

唯一可以阻止狗扮手足
就係要打狗

點解藍絲而家唔敢出黎挑機？
點解大陸人唔敢出黎挑機？
點解鄉黑唔敢出黎挑機？
因為我地搵到佢 之後獅鳥
獅到佢地驚

所以

唯一可以阻止狗扮手足
就係要打狗

將軍澳咁 明明班鬼出手拉人
好喇 咁鐘意捉鬼
鬼現晒形 班捉鬼敢死隊又淨係尻叫放人
我係狗呀 梗係場場都落鬼啦
無人捉到可以分化
俾人捉到 拎枝棍仔出黎就甩到身
根本0成本

真，推

勇武真解散又好假又好
要解決鬼呢個問題唔係在於捉唔捉
係在於捉到之後
要所有人去打狗先得架嘛
捉完放佢走 捉黎把撚呀？
定係以為捉完有人會幫你出頭去打狗呀？
自己就可以獨善其身又拎捉鬼光環？
邊有咁便宜既事呀？
有心上得場
大家都係爭取緊同一樣野
點解想捉鬼又唔肯落手打？
咁先係幫勇武 咁先係和勇合一
咁先係光復香港呀屌你老味

知唔知點解班狗唔再放煙呀？
因為放煙唔好睇又攪埋自己人呀
落鬼無成本 點解我唔繼續落？

「靠你地搞革命死得啦，企係度唔知做乜」

推

周同學死左兩個月
報咩仇？

開槍點算

我點知點算呀
布袋彈射爆眼咁點算呀？唔出去呀？
催淚煙有毒咁又點算呀？屋企抗爭呀？

隻豬仔可以驅鬼

我哋唔係要捉鬼
係打鬼

好聲好氣問兩句
好過無禮貌咁捉